有Telegram 點解重用垃圾Wtsapp?

除咗工作原因我諗唔明點解重用垃圾Wtsapp

真係brother嘅都會同我一齊Telegram，點解重要用一個廢apps?

明明tg 做得咁好

comfort zone

因為Whatsapp加密技術更強

search chat tg勁廢喎

咁用signal啦

因為telegram無e2e 因為telegram係俄佬app
用iMessage 都唔會揀telegram

中文嚟講係，tg呢個係缺點，但其他係完勝

用tg 唔用太空卡不如用番WhatsApp
黑警已經入哂全港市民電話
由你一申請成功tg已經知道哂你電話號碼
即時隱藏電話都無用
任何公開group講過乜都知

用textnow

因為tg入咗好多淫谷
whatsapp用返嚟傾計
如果唔係望到又想打j

TG 只係比雞蟲同GAY佬用

tg垃圾
間中滑動唔到既低級bug仲未fix

香港人唔鍾意變囉
所以支那寶同wechat pay宣傳咗咁多年
市佔率依然好低
Telegram同理

支那嘢同俄佬嘢vs美帝嘢 正常人都識揀啦
唔識變嘅話無人用payme添啦

呢個真, 全部 PTGF 喺嗰度約.......

有一日你見到你條女有 Telegram..... 你應該慶幸佢都轉用 TG 定係......